[達哥照玩2好嗎]莎木討論區14

希望11月日限後可以再推番勁啲個post

歐限呢？

冇人玩啦隻驚
打機都要返工

寧願揸剷車

買完照有bugs
唔知日版係咪會因為用番正常日式鍵已無畢屎

鍾意剷車定拖頭

收貨都唔會開

睇返晒RDR2兩條預告片gameplay簡直係怪獸級嘅西部牛仔莎木
急不及待

ac呢

揸完拖頭咪揸剷車落貨

一份糧包晒？

AC係咪刺客教條

係

社畜

冇留意好耐，第二集後冇玩過

最好玩埋2啦，就算我已經玩過隻game好多次，達哥就係可以玩到隻game有d唔同feel，同埋佢對隻game真係好熱誠。好似打唔贏嘰嘰，佢堅持，賽車無第一，佢堅持，ps4既招難出，佢堅持，qte event佢又想睇晒成功失敗版。講真，我都玩唔到佢咁，亦唔知道佢以前玩過邊隻game願意咁loop法。而d角色佢又可以演繹到自己野出黎，好似福頭同貴章，呢度莎木2仲多角色俾佢玩。依家我睇達哥玩莎木唔單單打發時間，身為一個廿年既莎木fans，佢既gameplay連chat既留言，會係我成個莎木回憶既一部份。而且如果佢下年打算玩莎木3，咁無理由唔理未玩過2既觀眾架係咪

出3係咪要同佢鬥快玩先

淨係玩過第2集

希望下年莎木3可以再推番勁啲個post

好難唔快過佢

睇佢打交先知原來會打耐咗直接收工
我睇咗幾年達哥，莎木係好明顯佢最鍾意玩到唔想收工

有排

係好有心想畀人欣賞

Shenmue 1 & 2 PC players! A new update is available via the Steam beta branch. Head over to sega.vg/Voz830m7dOD for instructions on how to download the update. As always thanks for your patience.

打到你jer都爛

嚴重病發

之前未見過全身，好正

火柴人呀手腳幼成咁

係咪有啲拉長咗？

其實佢笑緊乜？

鬼知咩 佢不嬲笑點有啲奇特

今晚睇番先

玩莎木心境時光倒流返去童年，呢個字今日都無咩人用

特登捱時間既望之淚就咁俾dbg騎劫左

第一次見，係幾正喎

切啫啫

想問ps4版
莎木2 豆將軒擺完茶碗陣之後個qte bug點過...按乜都錯好嘔心

QTE的话，只能靠官方攻略背板了，我提供一下完整的版本吧

[在摊贩街打群架]
条件：在豆浆轩的自由战斗结束
QTE：圈 叉 叉 叉 圈 方
（下 下 方）
圈 叉 圈 圈 圈 叉 圈 叉 方 叉 圈 方
（下 右 叉）
成功后救下张

我跟佢呢個
掉完西瓜之後就跟唔到...係咪要有d timing

成個鐘之後先過到...之後仲有無d咁嘔心既bug

俾基佬扑頭果度我dc都衰咗好多次唔知點解，可能以前已經有bug

想問下點引發賽鴨？

搵和泉，搵eileen，拎銅幣

我都試過跟攻略，都判我錯，可能個判定都有問題，最後搞一輪亂撞過左

識左佢地兩個喇
點拎銅幣

去方來旅館隔離後巷揾

PS4版竟然要咁樣過QTE

畢屎到。。。。

叉車搬貨明明過場係正確方式，但返工點解要升起件貨去搬
以前都發覺咁咪睇唔到路同好易撞車

仲有成個月先到芳梅生日
點令時間快d過

瘋狂擺茶碗陣

去到九龍城仲有大把等緊你

仲有斗牛白虎

有冇人個遊戲時間由1986年玩到2018年?

有限時點做到

終於爆
當年既神作想玩好耐
奈何果陣只能ps2/dc 二簡一
之前仲諗過買部中古dc黎玩呢隻game
雖然一放係而加係有d悶但可以想像到係當時黎講有幾突破
希望可以準時出三
另外想問下點解涼會係第一集夢到莎花

因為命中註定

其實莎木係咩意思，依家睇返個字都幾唯美

咪莎花屋企前面顆樹嘅名

有玩過應該知

唔記得左，細個玩過，依家睇達哥打，仲未買返ps4版玩

綺夢

買日限

有兩個理論，1︰係潛意識心理學黎講，係芭月食得太多薯片。2︰佢唔係夢見莎花，個表達係可以話係芭月訓緊覺時，係地球上有另一個人做緊咩野

字面黎講，係一棵樹既名，但點解用黎做game名，暫時就唔知，可能唯美就係原因

以鈴木裕作風，我大概估到莎花會係十月生日

9月9日

芭月涼做緊鈴莎花

你的名字

達哥又鳩up，成日唔識扮識

睇佢打嘰嘰笑撚死

都就快玩完1囉，會唔會玩QTE地獄莎木2呢

捱唔捱到新年?

玩唔到啦，最後兩日

玩第一日個畢快閃qte已經笑死人

我覺得佢會玩埋之後就玩RDR2

咁快完咩

邊使即出即打 R星又唔需要佢賣廣告

尋晚聽達哥講莎木搞到破產鳩up完畀人話佢知SEGA唔係單單莎木原因破產
佢自己都話係傳聞又唔信又駁嘴成個廢老咁，將件事講一百次就成真
講到自己幾鍾意莎木原來都係咁嘅水平
達哥係香港講叫娛樂性好少少，但成日鳩up好心就注意吓

咁激動

聽個公眾人物鳩UP點會唔激動,同睇荷蘭叻一樣你想唔想打柒佢呀

你有無聽佢UP乜架

佢話莎木開發太貴搞到「差D」破產
同埋話賣咗莎木俾鈴木開發新一集,所以世嘉唔會因為開發第3集搞到無時間update d bug
跟住有人話佢亂UP,邊PART亂UP又無講,咁都可以屌達哥?

我主要係針對佢講SEGA破產
主因係DC主機徹底失敗同街機市場沒落崩盤講啲唔講啲咪引人誤會
以機碟比例講莎木銷量可以話唔差添

另外鈴木只係有第3集版權,莎木版權仍然係SEGA手上
BUGS一部份我就冇異議

莎木搞到dc破產，連當年個d game書編輯都話呢個係主因，我覺得外面好多人都係咁諗，無幾多人真係會客觀d去睇全局，無計架喇

但其實都好難怪達哥，佢個風格係聽到或見到一d新聞，先複述一次，再就住佢講既內容講下睇法，好難好準確，有時佢聽到既新聞內容入面d細節只要有偏差，佢講既睇法就已經有偏差。但另一角度去睇佢真係唔係講緊專業新聞，個性質更加似係朋友間既吹水咁，佢仲對住幾千人，入面有唔少人係個個範疇識得多過佢好正路。佢如果所有新聞內容都極度求真先講，就住就住，咁成個氣氛會好學術，會好悶

有花生🥜食

其實得1000萬唔夠嘅平台，賣到百幾萬份唔可以叫賣得差嘅。不過無可能回本啫

經佢咁講一講又多咗幾千人信憑莎木鈴木裕就搞死咗SEGA

開發期咁長又高成本一個失敗嘅平台都賣到百幾萬其實都好叻仔
咁都唔叫行得太前而慘死都唔知講乜好 跟住又落錯注去XB

當時我都以為xbox掂，點知⋯

好有可能會咁，但呢個世界就係咁無奈，莎木既命運就係咁無奈，一直俾人誤解。好似之前個陣個d捧detroit踩莎木既人，佢地真係唔知detroit既前身heavy rain既設計概念係邊度黎？係heavy rain呢類遊戲之前係邊隻game主要透過人物對話同qte去推劇情呢？就係莎木。唔係因為企係巨人肩上依家呢種設計可以自成一格咁出？但現實係detroit就大賣，莎木就想出多集都要籌旗。好無奈。所以捧detroit踩莎木就好似自己話自己好鍾意電影，其他人話希治閣係電影大師，佢就用依家d電影去比較話希治閣係垃圾一樣無知

今次3冇包袱蹬三邊買晒 係差在唔夠錢

所以我好期待26號出嘅RDR2強調真實玩法同傾全公司之力製作會係點
係鈴木裕夢想中嘅無限資本同精英團隊，莎木可以做到嘅依家RDR2都可以做晒
不過有人懷疑會唔會好似莎木1咁過於真實影響遊戲性，就快可以知道2018嘅最強open world進化成點

有冇人幻想過如果莎木當年係出係ps2會點

好難講 但應該都會過百萬

肯出嘅話正常啦
不過ps2未必出到，出嘅話應該鋸齒爆到七彩

PS2啲畫面依家睇返面目全非
機能都係一個原因莎木唔移植去PS2

聽晚應該爆機？
會唔會有save bug

聽晚應該救完望就完啦

睇片feel到rdr2比一般open world更著重細節，呢度係有d令人諗起莎木

我諗系列可以出落去，雖然莎木唔係話人人岩玩，但平台越大，有機會吸納既fans群就越多，好似人中系列咁

即係過港口要搞好耐sosad

無得save就好笑
由7.5變1.5

莎木3話想做嘅RDR2全部有晒仲有十六日就可以玩
釣魚有打獵都有，莎木3可能有騎馬？人地養埋馬添隻馬仲有唔同性格屈晒機
玩好感度仲屈機，你可以做英雄亦可以做人見人憎嘅冷血殺手係成個遊戲入面嘅人都識自己
莎木題材都做唔到RDR咁放，要睇莎木3可以做到啲咩獨特優點

中bug最多重新打多次最尾，我都打過手快出咗去主畫面冇save

遲咗兩個月先講

算啦
無論而家定以前既新聞都不應盡信
好多記者都係好垃圾

最重要嘅尾行學生妹都唔講

達哥我愛你

莎木真係好好玩
連登仔冇介紹錯
btw點解莎木3入面既莎花咁樣衰?

本身都樣衰 係得啲圖靚

3個trailer入面個莎花完全變哂樣

仲好意思

達哥玩莎木真係有番以前睇佢既感覺

瘋狂睇CHATROOM 做白痴野，

又肯發挖個世界同觀眾又有互動

剌客教條果兩日班小學雞係咁話轉玩刺客

我心諗又玩刺客呢Ｄ驚我真係唔睇好過

頭幾日就好睇之後又再ＬＯＯＰ倒模，

達哥係隻ＧＡＭＥ做既野都係黎黎去去差唔多屠殺平民，

莎木真係好難得，希望達哥玩晒莎木可以玩番Ｄ好似ＨＩＴＭＡＮ呢Ｄ食創意既ＧＡＭＥ

又有互動又有多野發挖既ＧＡＭＥ先係最適合達哥直播

睇達哥玩莎木真係幾開心，又肯周圍試野
加埋佢d語氣，搞到我都好投入
岩岩咁就過左一個鐘

宜家我自己都懶得開黎玩
睇佢玩算

玩刺就話轉detroit,gg俠

佢玩2我必睇，因自己無咩時間玩

3第一條trailer係娘d，第二條trailer已經整左容喇，都唔收貨？

達哥竟然準備好唱左幾句wish，令人重拾最初的驚喜/嚇

魔音達
佢真係有能力將個咁浪漫既情節破壞晒

成日跟埋唱唔知做乜

原崎達

完了

希望會玩第２集
睇到唔捨得

2會好"睇"好多,節奏快

玩1唔玩2，仲要有得飛時間

最怕佢真係聽D小學雞講姐

刺客呢啲玩咁多集都差唔多玩法，我見仲玩埋RPG咁望過已經想瞓
話莎木打工悶但只係主線嘅其中一部分，本身好多遊戲玩法不斷做同一樣野咪一樣打工咁仲好大比重
廿年前嘅遊戲受硬件同軟件限制仲精彩耐玩過2018出慚唔慚愧
佢唔玩莎木2我就寧願佢玩其他遊戲攝時間等RDR2好過

今晚就知

今晚唔開台
去做COD打手呀

無動力開驚

2我真係唔夠膽玩落去
岩岩拎番背囊

我都係拎完背囊
Load&save 賭左幾手就停左等update

PC

原來我不是孤獨
玩到文武xx

好驚qte

開頭未玩過唔個係bug
以為遊戲設定
心諗閃成咁點睇

依家玩QTE同眼力遊戲

玩FIFA pro club玩到無癮
年年都scripting

proclub都script
我志在同隊友玩下聯誼，唔算認真

真係有少少卻步

好影響體驗

等日版

星期六日又開台玩刺客
最怕陣間星期一班小學雞叫繼續玩刺客

佢呢兩日都玩刺客

反而唔轉做星期一玩,即係睇黎星期一唔會玩刺客

我都有諗，咁樣收錢推刺客可能都唔做得耐

啱啱開始第2集

第1集已經好impressive
嚟到第2集直情係wow一聲
個地圖大咗好多

不過返工個過程真係一敗筆

做咩擺我上嚟

唔敢繼續

地圖大到香港過海要道別
因為容量唔夠時代嘅眼淚

唔知達仔今晚點

玩2啦
期待都好耐

同意

咁難得有香港，達哥玩埋佢啦

ac 殺殺殺

會唔會其實今晚玩蜘蛛俠

等佢玩莎木2果時再通知我

倒數兩個鐘

GG俠呢類遊戲佢玩唔少啦
莎木2啦

睇佢影相睇到厭

原來以前喺度圍爐開嘅全部都係達粉

達哥本人唔知有冇入呢個post

我有inbox多謝佢玩莎木。
達哥，莎木2有得簡易影相呀

真係因為bug唔玩

但佢自己都話想玩
如果等玩完rdr先玩
斷左咁耐真係冇咩feel
順住落先爽

RDR2 60個鐘GAMEPLAY
莎2可以等聖誕

之後仲有律政之龍

咁玩吞食for what

所以而家唔玩莎木2
應該之後都冇機會

玩多幾日轉RDR2

我想睇佢玩三日RDR2 兩日莎木2咁就好
不過應該會玩到好攰

吞食玩到26?

應該玩mini games

都有可能玩莎木2(希望)

call馬,聽日一齊chatroom打莎木2

今日已經好多

估唔到好多人鍾意睇莎木

律政之後有咩其他大game？

見到果下真係好開心

真係remake過

唔會咁隔卦而家，之前應該收咗錢先卡窿卡窿打咗排？

咁on兜應該會

要remake都幾大工程

邊位巴打咁多acc留言

達哥一定會玩第二集既，係時間問題啫
睇得出佢真心愛莎木

真。橫須賀

2019莎木3囉

莎木2上神台梗係要睇啦，啲分鏡不得了
最緊要係咩呀，搵桃李少老師

冒號P

個個男角都係果個model
連港口賣便當果個都係佢

remake就正,港口好正

都係等鈴木出手啦

莎木3仲有十個月都冇驚PLAY睇

十個月？聽住先

我相信達哥咁鐘意莎木
出莎木3之前會爆埋 2
依家唔玩莎木 2 都好
唔使玩到趕頭趕命趕爆機玩red dead redemption 2
等遲 D fixed 左 bug 又冇咩game 出果時先慢慢玩
到時又近左莎木3 出
希望引到多 D 人入坑

唔出得嗰幾百萬可以用嚟做咩
本身都應該係差啲人物模組未執好可以出得
但今年出就死撚得

如果會fix的話 叫達哥玩電腦版

之前話而家整緊戰鬥系統

玩刺客
最悶最唔想睇

agger
寧願佢玩吞食天地

唉，真係好想睇莎木呀呀

拉布

好掛住密堆

應該都係等red xxxxxxxxx架喇

咪話咗跟住會玩RDR2
全世界都等呢隻啦依家
唔返工打機

呢隻game有無PC版?想試下

我寧願佢玩住小遊戲等

吞食天地仲好睇，刺客玩嚟玩去都係咁

未有，第一集都冇出過PC

影相

開左ac就麻煩了。

一定轉RD2嘅

佢話要快爆ac嘛

佢補咗句或者睇下點

有更新就玩,應該係

更新完都要開咗先知係咪真係改咗

玩rdr有排

我都覺得自己玩有排探索，gameplay 60個鐘個地圖又大又森林又雪山
佢每日只玩一個鐘都要三個月

仲有要玩埋大善人同大惡人
除非佢爆一次就算，根據啲trailer都起碼爆兩次先玩到兩個取向

爆一次都有排。
佢實揀大惡人

無人性大惡人導人向善
隻game 咁暴力又色情點適合達哥台播

殺殺殺殺殺

噚日都係繼續2
每次搬貨都要問點解要咁走

扮工係咁㗎啦

無乜人靜靜地幾好

好凍，去山洞整火

十個月後返嚟啦，涼同莎花嘅第二十個仔女出世囉

rdr出呢度應該會多聲氣啲

莎木討論區之RDR2分版

真係來來去去都係幾條友
利申 會撐到3岀

推咗十幾個post都係幾條友

講下達哥又一day

都冇新料可以點
等日版收貨啦

11月

其實有無話會fix bugs，我可以慢速玩住等 (我覺得好難整)
而家先諗去當野

同問

連登都幾多RDD2廣告

係，成日見 上面已見。

fix？這幾步是多魚的

達哥話日版莎木2，日版好似無中文字幕？不如玩bugs版仲好，反正莎木2qte既片頭飛得，撞幾次唔會好花時間，d人仲會睇得好開心

幾驚訝世嘉真係諗過remake隻game，不過呢種程度黎睇，fans就會覺好正，對未玩過既人黎講畫面唔會有特別驚喜，斬纜止蝕都正路

R星動用全公司先整到莎木一路想做嘅
好期待呀

佢話玩日版？都好，畀佢鳩up下日文。
反正多漢字

邊日？

俾你講講我都有d動搖，佢應該係話，睇下日版出前有無fix，睇落意思係如果有，首選都係行版，話晒佢用左咁多時間升技，如果無fix，可能會諗日版

有冇想執返兩套Dc莎木一章
長沙灣D2 place one 搞緊展覽門口就有得賣45蚊

無得炒了

炒 拎上手望過個盒都花晒
當留個紀念
利申冇買

有得賣

呢D野硬係覺得去日本買有意義D
之前特登等到去日本先買你的名字個BOX SET
再去日本就會買NIER 既OST

買日限莎木

去日本買日本野畀日本紙梗係有意義啦

達哥轉咗刺客仲少人睇過莎木

唔明點解有人話莎木唔好玩唔好睇，神作

睇緊刺客，氣氛營造差好遠，投入感低好多，

班小學雞淨係識話悶，悶咪唔好睇，達哥咁有心機玩莎木，睇得出佢以前真係玩到熟，同埋晚晚ot玩到唔知時間

我覺得刺客都係黑旗之前先好玩，而家年費game咁，不過我好尊重佢想玩咩既，最多咪睇其他，班小學雞就淨係識話悶同369

冇乜睇，但次次睇都好似做緊差唔多野

小學雞邊度識欣賞經典神作

達哥係我見過成功令莎木直播充滿趣味嘅唯一一個
一路玩不斷鳩up吹水幾正，之前好多都係為打而打等收工

莎木世界現實得嚟帶點虛幻好吸引，只不過第一集真係拖戲咗啲

最好rdr2之後就接莎木2先去律政，我希望係咁

信和 = 毒
老秋 = 衝岀香港

玩左Demo
無賣點可言
個engine玩半潛行不了

我就咁開係到算,都冇咩點睇
刺客d任黎黎去去都係差唔多

唔洗理啲小學雞
啲人話呢隻ac幾正幾正，咪又係差唔多，玩影相又悶
不過律政之龍應該玩先卦
到時小學雞仲癲

一定話要玩呢個先
ac咁都玩影相應該隻驚真心悶，同埋小學雞撚知啲歷史野咩

達哥好似試過自己ot唔記得刷咩 好似係學招？
佢仲爆咗機特登load save諗住睇望嘅特別野，點知只係約睇戲
佢救望果陣真係去左好多地方問，雀館都上埋

講小慧收養咗隻貓果段幾時會睇到？日日要返工好難預時間喎

實際時間唔記得，但係好返隻腳之後冇幾耐
唔好返工就會有劇情話小惠要做媽媽啦

換咗木村皮套嘅人中之龍
有咁多錢請咁多星都唔用嚟搞吓遊戲品質

依家啲open world多到泛濫嘅地步
實際上大同小異塞一大堆重覆野你做
只係換咗第二個樣同設計就已經係一隻新遊戲

係？!

咁就賺錢，做咩要搞

好似ac咁同人龍0打後差唔多
個個任最後都打

呢種open world似mmo果種,係幾刺激但無乜投入感

skyrim果種真係唔係玩jrpg玩大嘅人嘅心水

其實唔係下下open world 就好玩
就好似 mgs
1 重好玩過 5

好奇怪點解要加RPG 見玩到Darksoul咁

我覺得係啲廠懶 廢事諗咁多野，又想拖長遊戲時間
根本好多唔整open world都冇問題，用心砌靚條故事線做返關卡模式仲好

淨係講open world，我玩gtasa都覺得正過gta 45

溝通係靈魂所在,啲NPC唔識對答整黎有鬼用咩

SA擺明玩惡搞上天落地勁正，啲任務又過癮

架彈彈車跳舞都玩好耐

溝咩通 一言不合就打，再犯就殺

小學雞：殺殺殺

涼仔依家睇返都係一個正常人嘅做法，就算有串串貢嘅NPC都唔可以隨便打人
對敵儘量避戰，迫不得已先應戰故事上有變化
好多三句唔埋兩句開展又唔合理就開拖做乜鳩，搞到發展過於單一好難投入

其實律政之龍喺辦公室聽黑膠碟，同以前涼聽帶有咩分別

因為喺社區或者外國

如果涼嘅walkman可以一路行一路聽就好

我想講係有得選擇開拖以外做解決方式嘅遊戲令人投入好多
但依家多數open world都唔係咁做，好浪費個世界同NPC
直線劇情打爆完好過啦

因為你唔開拖都唔會有互動,啲NPC又唔識多謝你嘅

所以都係殺啦

0是最好

其實0都好多打，但有啲睇鬼av，mj跳舞都好過癮，就算係著褸過橋都好on9過癮。但0之後真係好多收尾又係殺殺殺
極2影相去到尾又係打。。。

第6集已經係咁
請啲大演員

結果雖然換咗engine
但係冇上集咁好玩

嘩 真係得返我地幾個巴打喺到傾

慣架啦，而家已經多咗你哋幾位

但對於唔係好多時間又話係最終作嘅，6我覺得ok

只係有少少失望
宜家仲要炒冷飯

世嘉嘛，唔炒就出奇啦
超音鼠都出番黎啦

靠食老本過活 不斷將系列作一年出一次
有改過嘢都還好，但唔係之餘仲超環保

soul calibur 6出咗好多人自創芭月涼

仲有鷹，靚仔正氣版

出埋帕青哥就得啦

日本柏青哥多到七仔咁款

你一講拍青瓜就想 fuck Konami

Konami 世嘉就係因為咁不思進取

konami呃咗我好多錢

好少玩konami啲驚

game以外都好多
遊戲王卡

pes

第三集蘿拉出咗一個月已經66折
唔知係咪好唔賣得
莎木今日剛剛兩個月都冇減過

莎木wfc ja!
利申：畀前傳第二集搞到我極憎蘿拉呢個八婆

我仲未玩完第二集實在太悶

第一集係正

第一集玩唔停 第二集 第三集

第二集

莎木第一集 第二集 第三集

鈴木

冇晒人囉，過多兩日個個都玩RDR2囉

無得玩點算？

睇人玩，自己打丁

反而覺得出左rdr會有人入黎講番
不過我哋慣架啦

好多post 都係咁啦
莎木廿年用最多錢，依家呢家用最多錢都可以講吓有咩正咗好多

我未必買了

同NPC有交流喎呢隻game唔買？
遲啲先買囉

邊有時間
玩左莎木2先

時間就像乳溝，擠一擠總會有一條線

以前鍾意莎木既人
今晚今日最後生都應該2字頭
無時間打機都好正路

呢句說話真係錯

擠出時間都係要做其他野

生個細路邊湊邊打

邊做功課邊打

做唔晒啲野

近排仲瞓多咗 老鳥 十二點已經好眼瞓

我十二點前已瞓

21個鐘無新回覆
有無拉/沾麵撚 ?

各位好耐無見

因為人生關係無玩成個幾月了

今日開番出黎玩發現成個幾月無玩，呢兩日想爆番第一集機打埋第二集了

打第二集果陣唔好扔掣

電腦版唔會吧，
過兩日一齊傾

涼靚仔咗好多
之前成日濛眼韓仔咁

咁認真打

Release date

為報父仇繼續玩打拳機

一拳打爛拳墊
定中國製造

爆炸

知唔知rdr有無得share?

有呀

咁就掂啦。夜晚dl聽朝玩

好癲隻game,，細節多到痴線

開始了？
西部莎木1

玩咗成日 好撚正
尤其我哋鍾意莎木入局咁慢嘅肯定鍾意玩
有得開人櫃桶打劫偷野

仲可以第一身

去買野都係要逐樣畀錢好失敗

第一身格鬥之前莎木2做得唔係咁好

逐樣買唔緊要，可唔可以一次買好多件先？

同莎木一樣逐件逐次買，唔可以五條朱古力咁買
好彩唔使埋cashier出埋片先畀錢

扭蛋當蛋

依個肥佬成日吹淡莎木三

我都唔急報仇,話知佢點loop啦

開發果時一早講左16章
主線追殺父仇人去唔同地方場景各有特式
佢都可以話人如果 3 完唔到既係 dump 波鐘
故事16章
中前段出女主角都話遲出

不如啲乜乜戰隊一集打死魔王算啦痴線

講咗成個鐘都無乜內容,未睇嘅可以慳返啲時間

難為你

報仇？要架咩，已經成日打機嘥時間

個肥佬乜水，冇睇過段片
叫自己遊魂咁過癮
依家咩都話慢㗎啦，講多兩句又話鳩吹好悶
跑多少少路又話好長好悶
唔知想點樣

以前啲game書編輯黎

遊雲咪以前豬鬆主編，廢柴一個成撚日鳩up無內容，佢做開啲live 好廢

本身有偏見。
rdr夠雪地妹妹下，佢會唔會話悶？

香港啲驚書係得屙屎一個用途啫

又真係見過有評論唯一缺點係劇情對話長
R星咁辛苦度啲對白建立成員間關係同時代，一隻字長同悶就否定晒所有劇情
不過算啦，就算明明莎木每次對話實加埋都比唔上如龍一段過場都有人會話又長又悶
但明明最長又悶可以TVB睇少幾集都跟得返就話好精彩

好夠啦，有啲辣殺連廁所都唔拎入去

總有正負皮，睇下識唔識欣賞。
好似一個迷fifa 嘅，你畀玩咩足球驚都會挑剔到

關卡遊戲必須復興
路程又快又短唔使講嘢，打！

我之前係主睇副刊(痴書睇),主書又舊料又無獨到見解不了

始終慢咗

以前睇開game wave
起碼本野個設計吸引啲

睇完dreamwave之後我就無買過game書喇

開始左RDR2停唔到

just started

好正

唔知係咪玩慣莎木
見到路人都想撚下佢地
試過俾人偷馬

係咪咁癲呀

可以玩到出莎木3
希望唔會最後令我好似玩skyrim咁放棄

真係咁㗎，會記得你做過咩
啲人好記仇又好記恩

咁幾正

假如有本事屠村又會點呢？
npc重生？

我未試 但某啲NPC死咗就唔會復活

dreamwave 真係game 書入面最正
一個月一本

仲有本互動遊戲誌

a bow on my knees

達哥幾時先玩完隻倒模game

佢仲玩緊？轉咗刺客之後都冇睇過
仲話新一集好玩咗，唔多覺有幾好玩

啱啱話將難度調去easy想加快進度
但我覺得佢唔洗咁堅持玩爆隻game
真係想玩red dead咪直情轉game算

呢集真係好玩左

但達哥一開始玩揀左最高難度 係咁俾人屈

依家又轉easy話呢集game最合適隻game

啲人話好正，我睇落咪同以前差唔多

最尾完果陣問轉唔轉rdr2
比班兄弟叫停左,叫佢三思
話rdr2直播仲悶

直播嘅真係幾悶，但如果直衝主線乜都唔做都幾正
第三章尾型撚到

新一集係咪好長？初頭以為好快爆

直衝 佢做乜都會卡關 佢玩呢隻實卡到2046

有啲人係話直播係惡睇。
但對達仔有信心
btw，玩莎木2

路痴迷路

佢玩唔使完啦，一日玩一個鐘播三個月都玩唔晒

莎花靚咗？

個鼻扁咗嘅

涼仔塊膠布一定好臭

整容G
呀涼啲衫褲

扁啲無咁似整容g

又去日本

二一三一四

已經冇睇
知唔知assassin’s creed 仲有幾耐完 ?

莎花點解整極都整唔返以前個樣
以前個樣好有靈氣

我覺得而家只係爭面型

矇矓美

算清啦本身都

可能換返舊衫就會唔同晒

而家rdr畀人彈，就好似莎木畀人彈咁

原來莎木3唔係世嘉出

而家先知

我驚會同1,2好大分別

PS4 版終於有更新

咁又唔會，骨幹大致上一樣

PS4 『莎木 I&II』釋出新的更新 1.03版本，
更新內容如下：
修正了一些音效的問題。
改善了MIDI的播放功能。
改善了一些介面功能及修正了相關問題。
修正了一些圖像的問題。
改善了控制及修正了相關問題。
改善了遊戲的運行及穩定性。
修正了一些本地化的問題。
※修正&改善內容將於今晚（10/31) 23:00pm更新預定。

希望今次真係Fix 到 XO問題

重點係都係出自鈴木手
如果3係世嘉出既話我仲驚

打爆刺客未？莎木2

真係qte再算

桂林澳牛

新post係咪可以用番呢個topic

岩岩down返隻莎木2落黎睇下
真係fix左qte bug

達哥可以玩莎木2了

睇翻原本設定,本身鼻就唔算高

最大分別係髮型同眼,其次面型

搵人通知佢啦

我自己通知咗

更新完後多左個新bug出黎，就係睇唔到出招表

wtf

1定2？
仲玩緊1，冇哩個問題
但機舖兩個qte仲有問題。
今次係有時會冇哂d qte 指示

點解見個歐洲佬話佢無xo 問題

即係仲未開得game ?

歐美不嬲都無問題
係亞洲機先出事

即係有冇解決到

2，出招表睇唔到d招，但你上下移係有聲，亦可以轉招，上網睇過，都有其他人出事，都係亞洲版

機鋪兩部機都試過正常返，不過我無玩好後，唔知會唔會特然有事，劇情qte未試過，但上面有師兄話睇落正常返

有樣野幾好，之前人物對話個音質hd版2無1咁好，依家正常順耳d

劇情無影響就算了

竟然fix左一樣我以為佢地唔會再理ps版既野，就係拳腳放位變返dc版咁，依家可以無限小擒打喇

劇情冇事 同埋qte個反應好左
唔會明明撳岩都當你錯

因為本身話我錯係因為佢判定根本係錯
咁可以暫時放棄rdr

叫達哥轉莎木2

有莎木3

京都

竟然係京都搞呢d event
Btw Yoji Shinkawa

掙扎緊繼續2定玩rdr

莎木2一開始碼頭個占卜女係咪關左碼頭就唔會再出現？

去咗灣仔

thx, 影相影漏左

有無3消息

等

等E3

都等開唔怕等啦

希望喺京都漏少少料啦

係咪開始緊

MAGIC KYOTO 2018 11/10 11:00- at TOEI Kyoto Studio Park

藍帝：莎木3呢

我睇magic官網完全無莎木3 ,所以今次應該都無乜料到

等清明重陽啦

過埋佛誕都差唔多囉

幾時出試玩？

出前一星期度？

希望莎木3啲人民斃可以買到多啲野
就算RDR2咁大自由度都冇咩好買

可以叫大陸雞

假錢，busted

RDR2嘅天氣系統雷暴原來要打中地面
莎木3唔知玩成點呢，中國特式嘅沙塵暴之類

長江水浸

涼仔，救我呀
腥花腥花

原來有新表情,仲以為係以前啲gif圖

莎木3
達哥幾時先莎木2呀

下個post繼續用呢個題
不過唔知幾時下個post

達哥有冇check過智商 點解可以on9到咁

刺客真係睇到好悶

冇睇過

睇左一兩日好悶

睇到一兩日咁勁

其實隻莎木1+2 de曬bug未，上次睇達哥玩多bug到癲
唔debug佢應該唔會開返

好似話而家睇唔到出招表?

好似連O同X都掉轉
QTE玩到懷疑人生

ox應該修正咗，出招表好似係新bug黎

改到劇情算係咁
達哥鬧第一集都係話要記招先學到以前dc會提你掀咩掣
不如達哥玩河洛群俠傳啦

而家真係不了，悶到，而家佢都玩咗4x個鐘咁滯

睇一兩日ok,再睇落去真係悶

今日又睇埋佢講金庸果集，真係好悶

我指果日AC

睇人講真係fix咗啲bug屎
幾時先打完AC

如果玩完AC轉玩RDR2就大獲了

No~~~~~~~~~~~~~~~~~!!!

RDR睇人打好悶

有排行加影雪地

遇到個野人冇著衫，實瘋狂影相玩半個鐘

唔計莎木
想睇hitman2多過rdr2

咁又正呀。
達哥給大家的承諾

玩RDR2 都係玩曬支線先玩主線
9行撞到廣東話NPC起緊火車軌

新update fix埋出招表問題，依家應該算係完美版黎，係等緊達哥

hitman係達哥招牌game黎，玩先都合理

呢類game岩直播好多
AC真係睇到

rdr open world如果堅持係要玩爆真係悶死人。
hitman 2都好。

咁我終於可以繼續莎木2
利申：開咗一個鐘rdr

玩完啊沙鮮未

不過佢對上一集hitman都冇玩

利申: 睇hitman認識達哥

嗱信你架喇
唔係就扭甩你個頭

跟

佢嘅承諾無個做到

最記得強攻型潛入

講緊咩

無時間睇

松風雅也BB

返到屋企慢慢睇返先

有冇人知呀沙先達哥個進度點

達哥日日都偷玩好多
成日問仲有幾耐爆機

打得咁辛苦，完啦好嗎

玩hitman 2都接受到。
睇其他人玩都幾得意，應該會有唔少笑位。

估唔到隻game咁長

睇咗講咩未
唔識聽

今日玩到發火,笑死

發咩火，無睇

鬧隻刺客

鬧咩?

我都唔係好識聽
圍爐吹水,講鐘意嘅音樂,角色,玩下問答比賽,賭下鴨仔,係咁上下

下年E3係唔係無sony?

真係純吹水活動

幾好笑張圖

(係時候出試玩版啦)

19年3月，再下年8月
我驚到時唔使諗打機 美軍由橫須賀嚟緊香港

（一）帶（一）路

美軍來了我開路

到時Amazon都送唔到貨

美軍送

之後香港有海軍咖哩食

想問係咪更新曬所有問題喇？

聽聞係，未有時間試

are u sailors

就快要飲蒙牛啦

宣佈咗2019罪大唔參展
莎木3

magic搞翻補數

法國佬magic前再釣癮

呀沙先終於完，如果真係完到的話。

留名等 真．爆機 同 究極 真．爆機

仲有3日就有日版了

終於完
莎木2

我怕成堆人叫佢轉RDR2

爆唔爆到機

本身玩多陣真係爆
不過有班刺客死忠覺得要玩晒全部end先叫爆

即係今晚仲有？

下星期先有
要飛西班牙好似

真點究竟點

極真點究極點一命爆機呀沙先最終章

咁莎木係咪要玩埋bad ending先得?

日版出左，知不知幾錢

呢度都應該一早訂晒Amazon
幾錢都唔記得

Amazon限定5千幾yen,自己計下抵唔抵

無訂

聽日係咪日版出啦
Bugs應該冇晒啦即係

bugs邊面fix

好似無人答過依個問題

冇買ps4版，個個唔自己試，鬼知咩

完全無時間試,，我試左同大家講，不過唔知幾時去到可以試果度，岩岩先完開頭個追逐

達哥會唔會玩2，殺手2

扣咗數出貨日限落單了
11月30到貨

我個隻已經寄出聽日送到

咁快

我都係30號

我用左貴少少運費個隻送貨

我反正無ps4玩唔到慢慢黎都得

快運

到時出圖啦

我amazon嗰到話我俾唔到錢

入番去訂單度更新信用卡資料啦

Thx

PO住一張先
聽日得閒拎埋其他出黎一齊合照

DC莎木1同2都未拆

拆左架喇
搵個袋包番住啫

搵番兩本當年GAME書送既勁薄攻略仔

以前無錢買攻略

仲收藏到算好 我一件都冇

有本中文攻略，已爛晒
唔記得咗邊本雜誌送

細個就係睇呢啲中譯攻略先知個故講乜

同埋qte

期期都買嚟J啲內容好pure好true

去廁所又睇

XS Max都夠錢買
SL大法萬歲

賭錢?

係呀

今日，我哋就嚟睇一睇，一位來自遙遠東方橫須賀嘅日本年輕人
喺香港點樣經歷佢本以報仇為目的但轉投賭博為生嘅故事

莎木4 賭博默示錄
莎木5去豬閪經港豬澳大橋去澳門
父仇？不了。

整番集 芭月涼的後宮生活

喬伊

如果大波災係你老婆，每日生活點樣過

涼：當我拔出第二把劍的時候，沒有女人能在我面前站著

秀瑛仲教咗啲極陰毒嘅手技畀佢

三點手
神之手都只係兩隻手指

終於可以繼續打了
春燕好大波

qte all fixed?

暫時係
同埋睇得番出招表

好似有貨收

落雨，留喺屋企打丁

冷手打個熱飛機

咁快嘅

早咗三日

都係擺埋一邊，重玩steam
真點收藏

純分享覺得幾靚

應該係地址格式唔啱，送唔到貨

日版OST
Loop 住黎瞓覺啦

做了個好夢吧
今晚就J你

應該係我地址一寫得太長

雷動達哥聽晚玩2

集氣 莎木2

達哥去西班牙只係為咗等啲畢屎fixed，係愛

以佢節奏，玩完玩木村

佢本身就係木村

一玩就肯定話自己

其實阿沙先爆機未定今晚先爆

莎木2

又去支那

阿沙先死唔斷氣

仲未完?

又拖到聽日

即係下星期先開新game啦

有無話點先肯完

開住個台但完全冇留意佢做過咩，係記得扑過吓敵人
我間中睇Dr4仲專心過睇阿沙先

九龍放波仔拎秘笈果度應該點玩

應該......
試返粒零兩粒鐘,自然就過到架喇

終於拎到喇, 但招技似乎廢廢地

好似係有兩招

聽日達哥開台會唔會轉莎木2
阿沙先終於都完蛋了

真? 等我今晚睇吓先! 尋晚淨係洗雀樓已經玩咗成晚

chatroom 好似偏向hitman2同rdr2多

RDR2直播咪又係變辣殺驚

hitman 2起碼多啲on9野睇

好耐無入黎
香港時間7號早上game awards
會唔會有gameplay

間五星公司使唔使咁難去呀, 個氣氛好似玩緊恐怖game咁.

九龍果part，啲唐樓就笠咁

鷹：

知唔知頂樓部扭蛋機係咪只此一家?

google 過好似同莎木無乜關係

hd有得隨時save已經唔難去，以前真係要地下玩過

第二招好似有超必屬性，但因為麻煩，所以呢次玩我都無拎

好似係am2，灣仔同九龍各一部

RDR2隻game太長，如果玩呢隻莎木2唔知要排到幾時

加入左九龍城寨清拆中既設計

頭先抽左幾千蚊之後終於齊set

正死仔

正呀

fix左畢屎仲好

寧願hitman 2

九龍風水陣

又有番人氣了

陣間準備chatroom刷莎木2

而家開始講：唔好阿沙先

光頭佬 都好啦

好笑好睇過rdr 先

玩HITMAN好好笑

屌你老母笑到仆街

逼到條友自殺

莎木2都應該要留返下年春天先玩囉，跟住就出莎木3

到時都唔知會唔會玩自己果隻

hitman 上次都好笑

自己果隻係邊隻，木村達？

木村相信達哥玩硬，接係hitman之後，玩完木村有可能玩bio2，希望bio2之後就到莎木2

到時又洗版話玩律政之龍

日限終於到手

前日先再order過，要11號先到

點解要再訂

之前果份送唔到

決定放棄rdr2，玩莎木2

俾唔到錢？
BTW 再訂好似貴咗

地址填錯位
原來一樣

頭先終於爆左第2集, 彌補返18年前DC收皮後無買到第2集既遺憾, 原來咁快已經過左18年...
話時話, 莎木個故仔其實可以拍真人電影版...
點都好, 第3集我當初有份集資, 我亦都係因為第3集而買PS4, 而家可以慢慢等~

我一直1516唔知買唔買呢隻日限好

日日尾行

科啦

我買完膠膜都冇拆就放置play

我會拆隻soundtrack 出黎抄落電腦度

我等緊我果隻soundtrack(跟三買)

我等緊試玩

我等緊試玩後感

無損音質

我都有買埋3隻ST
btw, 日亞隻限定版減到4字頭

買隻soundtrack都抵 ,
莎木1果隻soundtrack19年前出都要3000yen

3 soundtrack是咪包晒123

第3集係由第5章開始? 我記得原本計劃總共有16章?

2係3 4 5
3好似係6 7 8
有生之年系列

之前訪問有講過3係5嘅繼續，包埋6。
好似分咗11章之後係咁

你地覺得第3集大約賣到幾多? 我估20萬左右

法國佬話目標世界100萬

hd都差唔多20萬啦，應該唔止嘅

除非隻game出咗嚟有高評價, 否則好難賣到100萬

現代版red dead

Red dead都冇得玩超能力，又冇QTE

如果hd有廿萬，咁我會覺得3座底有50萬

如果有100萬，係咪莎木4可以唔籌旗都出到？莎木3好關鍵，唔知要賣到幾多去決定4籌唔籌旗或出唔出

我希望莎木3出前3個月左右psplus個d會免費放hd俾人玩，希望吸多d新人

莎木3可唔可以係普遍媒體入面有高評價我都有d保留，要睇鈴木有無咩新表達手法加入莎木3入面，因為有可能只係將幾乎整俾ds既莎木3以靚畫面搬過黎，但openworld式遊戲係莎木2後發展得好快，鈴木有無新意念加入莎木3都係未知數

同一班人，所以都係20萬左右

出到一百萬，罪大滔天仆倒幫你出添

有100萬實無問題啦

如果game入面有得玩ss/dc模擬器既話就正

真係好有可能計錯數 ，聽到唔少人話莎木12玩過唔會重玩啦，又有其他game要玩，如果出3就玩。又有人話未玩過莎木，hd畫面接受唔到，3如果畫面ok就會玩。

係有一定吸引力，但sega唔會咁益鈴木我覺得

不過係dc模擬器入面玩莎木12，即係一隻game，可以透過game入面既遊戲機，知道主角個真實世界既過去

再唔係任玩Model 3既遊戲都ok

無咩可能，係得又係要洗一筆

有五十已算好好，三的話。

廿萬人一人買5隻咪100萬囉

標錯價賣66蚊一下就一百萬

為左拎白金同所有秘密相結果決定重玩一次, 但全程唔想save.

一晚爆

莎木都要爆肝

岩架啦，縮短自己有生之年咪唔洗等囉。
鈴木有養命酒，我哋都有卡士蘭

勇士

求其行唔見box set

有無人知道呢3條友要去邊度揾

1:孤兒院
3:落玉老闆

好唔該晒

飲茶樓門口落玉陣，dc個陣係中東包頭佬黎，莎木2入美國個陣911後無耐，強制轉佢做南亞人，講野口音幾搞野

眼鏡仔係桂林狼回山，應該

認真唔係講笑，莎木圍皮既策略就係望fans買多過一隻，因為莎木就係一隻fans願意俾多過一隻普通game既價錢都想玩到既作品黎，但市場上你又唔可以直接將game定價800去圍皮，所以最好就係出多d版本，普通版外再整多隻特別版同豪華版，一人買3隻不是夢，就好似眾籌個方案咁，就有望推高銷量

唔該晒你先, 不過最後都冇解到呢3個, 因為喺灣仔已經成功白金咗唔想再玩落去.

下年再玩過囉

影相？

咁樣都大機

係呀, 爭4個, 3個九龍1個桂林, 不過算啦由佢反正已白金.

點影

R1

哦，呢種影原來會出埋圖鑑？

遊戲太多時間太少，我都無玩晒所有野，不過莎木在心中

係啦，有幾隻game買咗都未玩

我堅持玩完先玩木村

玩左陣律政之龍，暫時好似比龍如近期啲remake吸引
利申: 細佬去完旅行畀番隻驚佢，就玩番莎木2

full voice未？

頭章多cg講野，同喺主要角色，路人未知。未玩到有得同路人傾，但頭頂有時直接彈對話雲睇佢npc講乜

我仲玩緊RDR2
二週目鳩流流每日進度加0.2到0.5%

已決定放棄

仍然好享受週圍走打獵整衫
每日玩一陣打幾隻獵物物解一兩個任務就收工

真心無晒耐性，又過左最想玩果浸

原來都係未，有啲npc都係0 酒神果種
同埋啲npc動作又係重覆嘅，個個一樣
錢真易賺。當然有啲新玩法元素啦

依家冇驚特別想玩 可以繼續RDR2

將請明星啲錢用嚟配咪得

不過今集叫有少少新野玩，但打鬥如果有得出格技真係正，唔係鳩撳掣，重重覆覆出啲招

睇咗陣啲人動作好古怪 打擊感唔得又用偽善者啲動作照cup

基本上個底都係食屎啦一馬啦

極2都未爆點買得落手

木村身型表情動作都怪，就算減價都不了

人中6咪full voice
但事實係no one care, 所以冇再用

有咩怪?

睇人玩好似拉長咗個人
塊面打咗針咁，戰鬥冇乜力咁
我睇片感覺嚟啫冇親身玩過

二手

跌落地下果下有啲似fifa engine

達哥今晚話爆47，估佢玩多兩日，唔會咁快玩木村卦，快手玩爆莎木2啦

問題係佢仲想唔想玩偽善者
我見魯蛋玩係有新野但個餡都係偽善者

係好過玩其他龍如嘅 可以一試，都有啲嘢畀佢發揮下，但如果玩黎玩去又係跳樓果啲就不了
應該無野差得過阿沙仙了。

正路去睇，木村應該有贊助所以應該會玩先

照計都似木村架啦，個期咁岩。望就望佢爆完木村個期無咩好野，清埋莎木2

bio 2 remake

都岩佢發揮嘅

噚晚無睇到尾，請問今晚係咪仲要真點究竟點ex點大結局

究極

真係仲未爆到

打到十二點幾

爆到未
重玩呢隻啲殺人新招好過玩阿沙仙啲19支線

見佢咁夜仲開台見到片尾爆咗啦
其實我睇得開頭就冇睇過

光頭佬2真心唔洗剪精

今晚又集氣

原來鬼武者今日又翻兜
仲要二百幾得一集
相比下莎木HD都算有良心

噚晚睇左幾分鐘，果隻都仲係殺手？見佢整人

好似係第一集？定金城武嗰集

好似RDR2呀，我10：30後就冇睇

第一集得金城武嗰集

爆大冷

原來係rdr online，快啲完啦。
睇嚟佢都知玩故事會有排搞

終於玩莎木2了

omg

估吾到係莎木2

玩2了

咁噚日究竟玩嚟做乜，攝時間？定之後大時大節同朋友玩，係就玩地球防衛軍4啦

唔駛等下年，好感動

睇下有冇兄弟mark底d隱藏劇情/重點send比達哥
如果唔係就miss晒

鳩丁公園

芭月閹個跑姿

等比卡超生日好耐喎

莎木1個陣有位好似叫Chris兄幫手，不過今集賽鴨條線一定要玩，其他跟唔跟到攻略足都兩睇，好似芳梅告白太煩，chatroom可能無咁多耐性

同感

薰就冇計,唯有skip
一係就佢自己私底下收台skip晒d日數佢

莎木應該買 PS4 定 PC 版好？

賽鴨真心好笑,如果唔玩就可惜

其實留得係到睇莎木2都唔會怕悶
上集返工都係咁
至少香港多好多野玩去燒時間

記得學喧嘩拳要練習

Pc有mod 睇你玩唔玩
唔係就冇咩所謂

估吓章魚理髮店會卡幾多次好過啦

佢應該記得唔洗撳卦

1同2steam有discount

睇佢打絕震胸櫻花搞幾耐

$148

抵屌啦

癡孖筋，一命爆機

1,2日本限定版都有特價

日本限定版多咗啲咩？

達哥給大家的承諾。

係？？amazon?睇下屌唔屌

soundtrack

尋晚拎正牌破防狂講

好似仲係有bug

咩 bug

直接開莎木2 定由 1 開始好

莎木 1 一般要玩幾耐至爆機

我暫時未遇到

1啦，其實可以好快，又唔洗升lv

出咗咩事，簡單講吓

達仔玩番，呢度又熱鬧番

本身原價入手
但視點好差
玩兩玩就頭暈退咗錢

見達哥玩得咁興奮至買返再次挑戰自己

鳩丁公園

睇達哥操作好似唔係幾順咁

莎木個視點係會自己回中，如果個人一路移一路左右望係幾暈，個時dc視點同移動制都係個制左邊，只預人一係行一係停低望，如果習慣返呢個操作就唔會暈

我之前有諗過佢會唔會改讀溝去避個鳩字，但唔單止唔避，仲要係咁講

吞食天地

yes ，之前hitman都係揀下重播黎睇，依家要睇返直播

有時自己調番角度都真係會猛轉，受唔住真係易暈嘅

可能佢問題，之前啲qte bugs fixed。
不過2係咪打緊果陣開唔到出招表？我開唔到。

hitman好撚正
我本身唔中意睇聊天室，所以平時都係睇重播，靠巴打提佢點玩了

如果你已經睇晒達哥既莎木1，我覺得直接玩2係ok，如果你係見到達哥莎木2開頭而好奇後面既話，之後得閒再補返1

好似係唔得

我都係多數唔揀chat睇，不過莎木除外

知道咁正常都好啲

係咪又殺殺殺

想問下日本限定版係咪冇中文

應該冇人買完用嚟玩唔識答
我盒都未拆

據我所知係得日文

利申：無拆

呢個唔意外,咩都殺殺殺
btw 琴日提佢愛蓮表白event,
chatroom又係咁fake fake fake

Chatroom一向冇營養

同意，正常交流會畀on9野掩蓋晒

三樓冇雞叫好失望

陀地定北姑呀先生

平安夜睇達哥打莎木好平安

打完落老蘭

莎木都冇得睇打BF V
熄咗

追少日

扮咩睇，出咗街下話

出咗「國」，暫時一集都未睇過

咁入咗邊個國

想問呢隻game 出技有冇咩秘訣？？

明明有撳哂啲掣都出唔到招

P.S. 用手掣玩

日本，啱啱返咗黎

原來占卜妹都有隱藏嘢，爆咗咁多次機嘅我居然唔知
咁多年一直以為自己玩晒隱藏嘢汁都撈埋

又返鄉下 我下年四月又去

少年你太年輕了

我都好想返去

有無人賭錢中過一點對子

btw merry Christmas hohoho

以前資訊冇咁發達，都係靠本地出嘅攻略書打
有本嘢叫dreamwave，專講sega啲game
係跟佢玩

練
當格鬥遊戲玩就得

嗰本好正，佢本eternal arcadia係我攻略本中最愛
利申：第二係bio 3，細個睇封面都驚

噚晚係我人生中第一次撳中晒複式qte (豆漿軒之後嗰部份)，好撚感動(太興奮唔記得準備下個qte被打死 )
唔知係人大左定易左定display易睇左

有冇人知邊間當舖賣嘢賣得最多錢？

無留意，當咗少少系列之後嫌逐個嚟煩，去咗賭錢

賭好過啦，格價浪費時間

好想瘋狂搏順子，500賭起

個個系列都唔同，逐間格價好傷神

1、當鋪收購取向：
良心當鋪：港口系列。
菜珍當鋪：動物、香港系列。
紅南當鋪：沒特別喜好。
光來當鋪：沒特別喜好。
中心當鋪：電玩遊戲相關。
明朗當鋪：格鬥類。
招福當鋪：交通工具類。
金華當鋪：討厭電玩有關的。
太老當鋪：日本、AM2研相關的。
白秦當鋪：古典遊戲。
九龍當鋪：打火機、女性角色。
安見當鋪：寶石。

見日本AMAZON特價咁平
買多左隻看門口

係愛呀，而家特價幾多？

幾日前睇唔使4000円

3270Yen
不過而家好似暫時賣晒

你買咗未

未
要拎approval
本來想叫細佬去日本旅行買

涼仔對你好失望

死毒撚涼，食大陸G無資格話我

達哥做咩咁趕，阿梅有排未到生日

阿梅

佢知唔知先
同埋真係好難等

究竟我之前點樣等到咁後，完全冇印象

賭？

不停咁茶碗陣得唔得？

得

達哥成日扮無知好假，又話自己超級fan

未睇

搵到張先生之後都可以？

好似未離開灣仔就得

不過用緊茶碗陣果時應該重未揾到張生喎

如果搵到張生仲有得玩茶碗陣係咪即係鳩等

坐到骨都痛

個陣心諗駛唔駛整咁多間當鋪，依先知原來分得咁細

等莎木3出個時拎黎炒

30%隱藏野真唔知，30%太耐真忘記，剩低既係導演風格，戲劇效果好緊要

佢地可以考慮擺茶陣個陣有得set要坐幾月幾號先起身，呢個叫芭月冥想時間

阻人收檔

過埋聽晚，大家等多八個月就有莎木三玩囉

唔延的話

連松風雅也都話己經配完音
我相信己經無乜特別大原因會搞到延期了

happy new year! hohoho

hohoho稻婆婆利是錢呢

同福頭相宿相棲啦
以為福頭咁好畀咁多錢佢咩，以小搏大咋

竟然就快爆Po

達仔玩番2幫到手

等聽晚

頂頭先玩玩下唔記得去孤兒院，直去咗賣雀仔度

我就係有呢本

莎木2我全部自己玩,後來網上攻略補完

三個臭飛
直譯做wong 唔知依家點解變咗翁仔

其實Wong佢個全名本身有個翁字

不過最唔慣係Cool J > 酷Z
本身玩開日版係叫Cool J
歐美版疑似為免比人告改做Cool Z
而家中文版跟左歐美版翻譯

有歌手叫cool J?

很翻12格

10

[八月玩三啦!]莎木討論區 15

新post!!!

[八月玩三啦!]莎木討論區 15